[政界倫敦金] 熱狗賺錢方程式大揭秘

步驟1：理念期
以「勇武」為主題，吸納懷有理想的年青人與學生加入。

步驟2：培養期
以各種活動主題，說服成員掏腰包課金贊助，並加強他們對組織的歸屬感。

步驟3：行動期
舉辦各種街頭活動，鼓勵年青人前線抗爭並與警員衝突，成功令他們惹上官非。

步驟4：收成期
以「為義士打官司」為名籌款，最終只尋找法庭當值律師協助，巨款袋袋平安。

步驟5：旅遊期
黃氏夫婦善用課金籌款去各地旅行，食清淡d，放空腦袋，尋找課金籌款idea。

步驟6：排便期
黃氏夫婦細心分析對組織再沒利用價值的成員，透過組織輿論將他們逐出，再重新步驟1，為組織吸納優質成員。

五毛呀你 你拎高登仔最鐘意既熱血黎講
死無葬身之地呀

我相信每個人都有獨立思考既能力，係人係鬼點會睇唔出

仲衰過倫敦金

要比埋條女射撚滿玩

四眼哥哥？名都柒過人

佢另一個朵叫做超音鼠

佢成日講勇武，唔知幾時勇武過？

點解

電台度口頭勇武

搶光環 (超音鼠啲金環)
一出事走得最快

唔係邊走邊拎光環咩

熱狗同太平天國有咩分別

岩岩內鬥完準備滅亡
但太平天國仲有忠王支撐大局
熱狗有咩

太平天國平均智商應該高過熱狗一倍

松泰應該好快割蓆

笑撚死 旅遊期

切腹都洗唔甩熱狗個名
dq埋佢全民5區公投#love
熱狗終極願望成真

所謂既勇武派其實都係唔勇武

網絡勇武唔係勇武？